近9年美斯225次當選全場最佳，比C朗拿度多100次

從2010-11賽季開始至今，美斯一共225次當選全場最佳，是所有球員中當選全場最佳次數最多的，他比排名第二的C朗拿度足足多了100次。

C朗拿度以125次全場最佳排名第二，夏薩特93次當選排名第三，排名第四的是伊巴謙莫域，他89次當選全場最佳，接着是尼馬和蘇亞雷斯，他們兩人都是65次當選全場最佳，巴利62次當選全場最佳排名第七，之後的是基沙文58次，維達爾53次，列奧斯50次。

過去9年美斯和C朗拿度一直難分高下，但在當選全場最佳次數這個數據上，美斯完勝了C朗拿度。在排名前十的球員中，多數都來自西甲，夏薩特是唯一一位當前在英超踢球的球星。

西甲唔計
巴塞唔計

梅西唔敢雞姦証明自己

2頁

唔係咩叫溫室小花

巴利62次當選全場最佳排名第七
唔係傷就隱形 都有咁多次
都幾利害
定係大部分係未轉皇馬之前當選落

佢勁既次數唔計咪得返傷同隱形囉
佢歐聯決賽入波都唔計架啦

唔過

係場邊屌隊友屌到贏冠軍先係最勁

10年先開始計 伊巴都有第四
幾勁wo其實

a_a

冇踢意甲唔計

佢喺鈀踢法甲應該刷咗唔少